［峰迴路轉］原來係大陸人借臺灣IP鬧WHO

突發中心／台北報導
世界衛生組織秘書長譚德塞日前在記者會上，用3分鐘時間狂轟台灣，聲稱台灣對他進行各種人身攻擊、種族歧視等，而隨後竟傳出有網友以台灣名義向譚德塞道歉。對此，總統蔡英文及我國外交部都提出嚴厲抗議。另外，調查局也查出，這番言論竟是來自大陸網軍。對此，調查局將於10日上午11時召開記者會說明。

原文網址: 譚德塞狂轟：台灣霸凌我！竟爆出「大陸網軍」冒充台灣網友 調查局11點說明 | ETtoday社會新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

蝗蟲禍害世界

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

屌你老味唱雙黃

所有野都係中國自導自演再嫁禍台灣

有英文版未?

共匪常用套路

好睇

台灣抗疫已經得閒到可以走去清算人

㩒咗入去 好似咩都冇講咁

所以呼籲大家唔好用力架一詞
3毛5毛不在此限

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

你係克力架係事實
你處理疫情垃圾都係事實

一路叫連登仔幫手玩哩招搞鳩共匪而家佢地就用咗先